有無人條脷好大

奶到啲囡舒舒服服

扑野未必次次漏水

一奶就奶到條女舒服到典床典席

我條脷仲要食打圈 圈住粒豆黎吸

未試過有女係我奶唔到佢高潮

算唔算特別技能

又長又尖

肯定好毒舌

用黎奶男人嘅屎眼仲正